藍絲家庭的10歲小孩：「不能因害怕就停止出來」

「黑警嘅所作所為係令人好憤怒！」10歲的Simon在沙田百步梯的集會大台上說，現場響起延綿不斷的掌聲。他有點怯，旁邊的成年人拍拍他的肩膀，問：「你為甚麼要站出來？」他雙手緊握麥克風說：「我希望可以驅使政府回應五大訴求。」

Simon說他來自一個藍絲家庭，今天（5日）出門前，他告訴家人，要出門參加集會，家人即擋着大門，說：「你咁細個唔好參加暴動啦。」他激動地反駁：「呢個唔係暴動，呢個係一個和平集會！」他家人又說：「你出咗去就聽日先返到嚟。」Simon被嚇着了。「但之後覺得佢哋應該唔係講真，所以出咗嚟。」

他說，他離開家時，父母是知道的。直至關上大門，背後仍傳來父母的責備聲。

10歲的Simon是家中的長子，對下有一名剛出生不久的妹妹。8月5日這天，他一直自己一人在新城市廣場內閒逛、參加集會。

十歲的Simon自言生於藍絲家庭，他說政府沒回應訴求，即使危險也要出來發聲。

生於藍絲家庭，卻走來參加集會，他說是因爲他有看新聞及Youtuber的習慣。「元朗遊行那天，我看到有youtuber在元朗排隊買老婆餅，之後警察施放催淚彈驅趕⋯⋯我覺得警察執法過於野蠻。」而從新聞片段中，他亦看到警察在拘捕示威者時使用不合理武力，「警察有壓迫人民，例如言語虐待、性暴力。」

小小身驅面對全副武裝的警察，他說，他很害怕。「我都驚警察會打我，但係我知呢度（百步梯）發咗不反對通知書，我諗冇事嘅。」說時，他的瞳孔有點震動，擔憂地看着百步梯兩旁的位置。

除了擔憂被警察打，他也擔心回家後會被媽媽罵，「平時屋企好少講政治，但我一講啲偏黃嘅言論，媽媽就會大聲喝我。」是甚麼驅使他冒着被媽媽罵、被警察打的危險出來集會？是勇氣。「不能因為害怕就停止。」Simon說。

他說，政府在今次運動上的所作所為令香港市民所享有的自由收窄，希望政府可以回應市民的五大訴求，「畀人民更多民主！」他說這句話後，現場又響起歡呼及如雷般的掌聲。

這是Simon第一次參加集會，他說他有點後悔之前的遊行及集會沒有出席，但以後會盡量出席，「如果表姐不能陪我，我就自己參加。」

這天，他兩手空空，只拿一個小錢包，沒有頭盔、眼罩、口罩，「我光明磊落，唔洗包到自己咁實。」傍晚六時許，為免晚歸危險，他方站起身，穿過百步梯的重重人群，返回家中。

https://www.hk01.com/18區新聞/360341/8-5罷工集會-藍絲家庭的10歲小孩-不能因害怕就停止出來

未來社會棟樑

「我光明磊落，唔洗包到自己咁實。」

hk01 真係好惡毒
利用小朋友嘅無知黎隔山打牛
係義士度落毒

呢個小朋友有前途 心水清到 多謝你

hk01不嬲扮黃 成日陰陰濕濕

小朋友都明事理

生於藍絲家庭，卻走來參加集會，他說是因爲他有看新聞及Youtuber的習慣。「元朗遊行那天，我看到有youtuber在元朗排隊買老婆餅，之後警察施放催淚彈驅趕⋯⋯我覺得警察執法過於野蠻。」而從新聞片段中，他亦看到警察在拘捕示威者時使用不合理武力，「警察有壓迫人民，例如言語虐待、性暴力。」
大丁？

睇到眼濕濕
點解十歲細路就已經咁懂事，明明應該係無憂快樂既年紀
點解香港會變成咁，無天理
小朋友多謝你肯走出黎，成為下一代既希望

Youtuber 係咪大J

10歲其實都接近10後
希望真係可以傳承到種精神比下一代

應該係啦，
所以話藝人其實好影響小朋友，
達狗又失一分

所以話youtuber好有用

推

大J

仆街家長

應用落班防暴/速龍一樣work

睇完真係忍唔到D眼淚
我10歲果時淨係日日ON99追TVB卡通
落街同人打PKM 數碼暴龍
10歲既小朋友唔應該去面對呢D問題

真KOL

心痛

明明10歲應該開開心心過童年

好慘 要10歲咁重抱負
我地要加油

但真心唔希望佢企太前，好容易受傷架！返屋企啦！

小弟弟

10歲已經比勁多大人更勇敢更識諗

痴線又嚟催淚彈
小朋友 希望哥哥姐姐依加做既野可以令到你地大個既香港係擁有自由既香港
你一定要一路都咁正直咁成長

10歲自己一個出黎集會 屌你個政府老母

真係睇到眼濕濕
佢先得十歲，已經比呢個香港好多人都明是非
而亦因爲佢得十歲，完全想像到屋企人可以比到幾大壓力佢

大j

未來係你地ga喇

叻仔

邊個再話kol冇實質影響力

迖與它的盲撐們

我諗佢會失望

Hk01黎

難得十歲嘅小朋友已經咁明白事理
希望你長大後都可以繼續遵循自己嘅信念
唔好放棄

其實有個十歲既仔，就算政見唔同，都應該陪佢出去囉

我無野講

應該天生係咁

10歲，我當年10歲果陣做緊乜

未來英雄

大丁FANS

連烏克蘭full gear細路都到埋
個劇本一模一樣

終極大和解

多謝佢要小心

小朋友係唔應該理政治
十歲我仲係去緊公園玩
推呀！

達哥

網絡真係一樣好奇妙嘅嘢

倒不如…

痴線架
我覺得自己好廢

真係有影響力架

Simon唔使驚 呢到有好多哥哥姐姐同你一齊面對

小朋友好波10歲應該無憂無慮 點解要咁？

10歲都叻過我

應該真係大丁
達狗真係收皮

好多人都係藍絲家庭
利申：我都係

00後真係cls

80-90後雨傘，比啲狗打到傻
90-00後今次玩火full gear，打返啲狗轉頭
遲啲00-10後

小朋友 你大個一定要記得自己呢番說話
有好多大人已經係社會到迷失自己 變得任人魚肉

而家證明左KOL係有教化作用
大J下下教導抗爭心態比人
相反達狗就真係日日望住人民幣

啲gear有冇小童size

多謝youtuber教好d細路

麻煩大家保護個細路

個youtuber, 斷估都唔撚係達狗

大j
都好感謝所有發聲既YouTuber
香港人加油！

小朋友好大勇氣！
大個一定係之鋒、天琦咁嘅領導者

我林慧韡,也沒有遊行!!

我十歲直情無回億咁際, 點解可以咁成熟而家d 細路,我細過仲on99 成日跑去網吧打機

想當年我呢個年紀係藍絲， 直至中三先有改變， 都係上網知道資訊!

求片

佢應該有表姐陪

好叻仔 有前途

我希望細路可以保持童真同良心，要好好享受你嘅童年呀細路！雖然世界無你想像中咁好，但亦無想像中咁差。哥哥姐姐會幫你爭取一個更好嘅香港。

以前仲笑鳩大J得小學雞fans
點知小學雞都勁過好多"成年人"

諗起Winter on Fire個細路

所以個時仲話有人屌逼迖狗表態，
岩呀，最好乜都唔知戇鳩鳩繼續打機乜撚野都河蟹晒
如果依個小朋友所講既Youtuber係大J，真心支持佢 但真係要小心啲，始終仲咁細個

Push

你太細,唉

好慘，咁細個就咁清醒
一定會承受好大壓力

10歲心智已經咁成熟

大J！！
感謝你嘅小學雞片！！

多謝小學生偶像YouTuber大j
全靠你出片灌輸到一個正確價值觀比小朋友

10歲

某人仲好意思成日講話導人向善

小朋友唔講大話

睇到眼濕濕 咁細個已經咁識諗 一定要企前面保護佢

Youtuber嘅影響力

愛國愛港，落實一國兩制
擁護基本法，實行雙普選

獨立調查還清白
林鄭亂港不能忍

好好既小朋友,下一代有望

而加好多小朋友真係唔睇電視只會睇YouTube大J

咁細個就要面對呢d

屌 點解10歲唔係係屋企睇卡通
係公園玩 好好享受童年
10歲就要自發參加社運
我地到底有幾廢先逼到下一代愈走愈前

男人老狗係車喊到收唔到聲

今次運動除左必定要成功，更要種下光復香港，時代革命既種子！！！！

小朋友唔洗怕，等D哥哥姐姐幫你地fix 番好個社會啦。

如果你父母唔生性之後對你唔好唔緊要
我地做你契媽契爸養大你都得

屌 大家見到小朋友要保護佢哋

放核彈都唔割呀！！

呢D咁既post我都出到啦on9

諗下啦
我地和理非同勇武已經係命運共同體
就算我地割左，最尾冇左自由既都係我地
大家已經番唔到轉頭嫁啦

記唔記得
兄弟爬山，各自努力
自由社會就係每個人都有唔同意見
勇武派有冇真係傷害過普通市民？有冇針對民居？冇呀

由始至終都係D狗先會亂係民居出彈，射街坊射記者
佢地而家燒狗屋，唔係對準政權係乜野？
係呀冇錯佢地有無意中搞到其他紀律部隊，但係都唔夠黑警同黑社會與民為敵咁仆街！！

真係睇到眼濕濕小朋友友 香港末來大家都有份
光復香港 時代革命

我10歲仲睇緊CO-CO咋, 真係老了

10歲細路都知咩係良知

10碎咋

仆街自己10歲果陣飛機都未識打
依家10歲小朋友就識咁多野

小朋友，多謝你
好多哥哥，姐姐都會努力，唔想你哋將來咁辛苦生活係個黑暗嘅社會

十歲已經咁有腦，同自己比真係自愧不如

有乜問題?

元朗youtuber....
大J fans?

屌啦星 十歲靚仔都識諗過我老豆老母

十歲都出黎 請問我班猪朋友幾時先識出黎

痴撚線.....到底係咩社會先迫到一個10歲嘅細路要自己出黎集會
但佢都好勁好叻 心水好清 用語好準 我比人訪問郁未必講到
加油呀 有乜事一定要保護佢地

10歲
我10歲時做緊d乜嘢

10歲喳 應該有個玩樂既童年
而家要出黎抗爭

10歳
香港高官同班廢老到底要墮落到咩地步
逼到個10歲小朋友出黎

屌你CLS,會唔會太乖太抵鍚

重要野,要推。永不離棄義士。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

既然呢位小弟弟係著黃衫，今日喺沙田，我都有見到另一位灰衫小弟弟戴m3口罩，又係一丁友走嚟走去但人太多，隻眼跟唔切佢去咗邊

如果義工們喺現場見到呢啲小朋友，會唔會都多啲問下佢需唔需要物資之類？

大丁

又一六四英靈投胎香港

想扇人！屌！

我10歲仲9fing緊...Dee dee你乖 要好好保護自己 知唔知啊

支持
多謝sunny

睇到喊
佢父母應該要以佢為榮

好勇敢

喊死人咩
十歲都明嘅道理 點解仲有咁多港豬唔明

达狗又中槍

轉

政府係度做咩？
就是搵警察做坦吸引晒示威者方向
不斷刺激示威者後再突然放任示威者
然後示威者既怒火因為無法發洩就會開始攪破壞
完美演出暴動劇本
而前線就變成自己最討厭既人
俾後方政府同民間三方圍剿同割席
係社運有心有力既人俾政府一次殲滅
贏既都係政府

大j，伍公子，rock哥應記一功

好洋葱
10歲嘅小朋友理應喺父母嘅關愛下成長...
10歲嘅小朋友應該係開開心心放假...

推
明明係sunny 大丁不嬲做記者

大事大非

小朋友，見唔對路就走啦

哥哥姐姐會保護你

過多10年先到你嘅回合啊

想咸

忍唔住

激撚死你老母就啱

應該係呢條片
頭幾句已經講佢地去買老婆餅

過多幾年希望你仲有得上街

點解要一個十歲小孩受呢啲苦？
點解佢比起更多的大人更明白事理？

雖然我都唔係大你好多
但係我10歲重係柒下柒下咁

01

push

希望佢哋唔使再上街

10歲就自覺身有重任
絕對支持

嘩 香港良心

應該係講緊sunny呢條片

利申唔係fanboy
不過想指正返

玩緊PSP

大J
Youtuber 既影響力真係有用

respect

弟弟

係大j伍公子呢啲良心youtuber 令下一代企出來！

小朋友都知個解決方法，林鄭你自已又係到做緊咩

YouTuber出聲唔係冇用㗎
請可以發聲嘅人繼續發聲繼續企出嚟

屌你老味仲勁過催淚彈

眼淚停不了

要召喚永離六道 ching

大丁做到野

香港嘅未來

硬係覺得好假

有前途

Simon
後生可畏
有黃之鋒當年影子

我10歲都唔知做緊乜

只係10歲咋，本身開心放暑假

喊咗

我識個藍屍依家仲撐政府...

天才

10歲咋！

小朋友 雖然我唔知你會唔會睇到
但係我淨係想講
記住堅持你所堅持嘅
千其以後都唔好比生活而去磨滅你嘅諗法
同埋唔好同屋企人鬧交
你仲細 你仲要繼續靠佢地
我地一齊加油

頂 咁細個就一個人出黎
我地呢一代就要贏啦
唔好再將個波交比下一代啦

DeeDee我地對你唔住我地會努力㗎啦，咁你大個就唔使出嚟對唔住要你咁細個就面對D咁嘅嘢

10歲細路哥都要企出黎

不過 老老實實
佢呀爸呀媽就算政治光譜唔同 都冇鎖住個仔唔比佢出街
呢一點 真係respect

(如果返到屋企會罰佢就dklm啦)

得10歲，應該開開心心享受童年

Nice kid proud of u

HUGS
希望我地會為你爭取自由快樂嘅未來

真係喊咗..

10歲都俾政府逼咗出嚟

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

元朗遊行那天，我看到有youtuber在元朗排隊買老婆餅，之後警察施放催淚彈驅趕

Arho Sunny

有啲感動

小童單車頭盔，同泳鏡。
但冇小童豬咀
唔希望10歲小朋友要經歷哩啲

我希望最後好似烏克蘭咁 啲黑警跪係到求市民原諒

十歲....
唔準出來.
我地而家出來就係想你地係自由既地方生活
好好地讀書. 成年後出來幫助社會
小朋友應該有童年

10歲都要上街....呢個社會真係CLS

小朋友唔應該承受咁多野
你地應該開開心心放緊暑假
而唔係係到同我地出黎抗爭架

有無人有細路打林鄭不倒翁gif

10歲識分析能力咁高，仲要屋企係藍絲，天才啊

希望你可以好好保持初心

大J嗰日唔係話自己買老婆餅
講到明話自己入元朗直擊報道
應該係arhoTV
有巴打貼左片

當然大J都好大影響力，值得尊敬！

10歲咋...就已經知道社會發生緊嘅事

土共迫到十歲細路都要行出嚟dnlm

細細個就有批判性思考真係好叻
有前途

十歲都識諗過你班死廢中廢老
反省下啦

講真近年越黎越赤化，我之前都有擔心過未成年個批後生仔女會唔會擁護黨，擁護林鄭，但依家我收到了清醒既人終究會清醒，多謝依位朋友勇於發聲，香港既未來未死！

光復香港，時代革命！

我看到有youtuber在元朗排隊買老婆餅，之後警察施放催淚彈驅趕⋯⋯

以為係潮文
冇人覺得篇文好撚假咩
我信有小朋友識明辦是非
但係呢個太誇啦掛

呢個真係小朋友嚟
返屋企啦，有心已經好好
社會遲吓需要你

這小孩會很出色

點解個老豆老母可以咁樣出賣你嘅將來

仲笑話擺上黎做show搏上位，事實係佢咁做真係會令好多十歲仔反思，睇下警察做得啱唔啱
不過算啦 達哥已經冇人睇了，仲有良心都唔睇個廢柴啦

邊到有畫?

得十歲睇到真係好愧疚 佢地應該要無憂無慮咁過童年

呢個唔係和平集會，人打你，打返轉頭

01將會係第2個TVB
大家睇路

屌 香港社會真係好撚病態
連細路都明既野點解仲有咁多港豬未識醒

細佬

我細個都冇dee dee咁勇
未來係你嘅

SIMON仔好波呀
第時我個仔有你咁生性就好

小朋友小心呀
唉 香港呢個畸型社會 搞到小朋友都要變得成熟

小小身驅
大大志氣

後生可畏

估唔到一個十歲細路仔比一班藍絲廢中/廢老更加清醒

[好重要]請勇武手足隨身帶索帶！

買老婆餅應該係呢個
但影得多警渣嘅事會係大丁居多

不得了，咁細個就咁識諗

乖仔 咁細就咁識諗

好純真

十歲我仲玩緊nds咋陰功 佩服你
大j係咪有份輸出

我十歳仲未敢自己出街
呢個小朋友真係好堅
希望佢大個唔好忘記呢個初心

笑波子哥哥

迖迷:連衛兵又迫人表態

你地嘅將來應該由我地黎守護㗎

屌你睇文字都喊撚咗

唔係大丁 sunny
不過2個都

香港加油

10歲就咁識諗好難得

射中老人既淚點

比啲淨係識返工嘅垃圾重識諗

到底係咩政府先逼到連10歲朋友都要承受呢d野冷氣軍師點對得住走出嚟嘅小朋友

大j好波！

諗起我10歲嘅時侯，放暑假係去燒烤樂園
對於時事同政治，我淨係知要世界和平，

而家嘅小朋友竟然要面對呢啲野

邊個仲夠膽話youtuber唔表態對件事無影響

好感動

買老婆餅應該係SUNNY

我覺得自己好撚廢
點解10歲就可以咁勇敢咁識諗

其實我普通遊行集會我都唔會戴

但以暴易暴係的確有犯法成份
雖然唔完全光明磊落 但係做緊需要做嘅事

大家加油

好撚型

十歲已經明白事理
到底係好事定壞事

Simon Dede
好想俾個抱佢

10歲先小四左右

好叻好成熟

10歲就咁懂事
香港人多謝你
相比之下仲有一大堆港豬依然沉睡緊
幾時先捨得醒？

達哥冇機會送小禮物比佢添

當年黃之鋒14歲做埋學民思潮召集人
同共狗城市論壇激辯
千祈唔好睇小新一代

仆街 喊撚左

我係沙田現場聽住佢發言
唔係作文

哥哥姐姐們要保護好佢

加油

我冇睇少小朋友
只係覺得篇文太煽情
HK01報道喎

10歲小朋友都咁識諗
反而啲讀屎片廢老活咗咁撚多年白過咁

痴撚線

十歲…...我十歲仲睇緊cctvb卡通片
希望佢成年嘅時候我地班老鬼已經爭取同建設到我地理想嘅自由港

未 FC
2139
大量警車由荔枝角去緊深水埗

為左更多呢啲小朋友
各位手足一定要撐住

未來大人物

十歳我仲係on99親建制
好叻啊個細路
咁細仲要一個頂全家，你要加油啊

哥哥姐姐會陪你

10歲我仲係on99
咁細個就咁生性

真係比好多廢老明白事理

我10歲果陣係到打cso
而家10歲就打真人cs

十歲小朋友都知咩叫是非黑白，你班大人醜唔撚醜

推，煲大佢唔該

睇到眼濕濕

年紀輕輕講嘢已經比好多人更成熟

我真係好撚心痛
咁細個嘅小朋友都要企出嚟
班未撚醒嘅人真係冇撚用㗎喇

唔好講樣啦，佢地證都唔敢Show啊

多謝你 小弟弟

邊撚個話假 頭先全場跟住個細路叫口號

分化割蓆 即刻輸！一定要不分化不割蓆

小朋友,玩完美世界M算啦,仲有禮物送添

細路
唔緊要
呢到大把屋企
香港係你屋企

個小朋友仲好過班扮盲既廢老

一個十歲既細路比啲歲數係佢幾倍既人更加識諗

元朗遊行那天，我看到有youtuber在元朗排隊買老婆餅
係咪大J

sunny

佢十歲咋 佢小學都未畢業

大丁唔係有係ig叫人買老婆餅咩？（印象中）

太生性啦

sunny段片影哂放催淚彈
btw 2個都

應該係睇到大丁d片

被選中嘅細路

搵人講返佢知，包到實只係保護自己，並不是有人心虛

未來社會棟樑

Btw 大J好波

香港仲有得救

想喊，咁細個都識諗，啲廢老冇得救

冇gear可以去物資站拎，唔洗怕醜架

有無咁勁
10歲可以咁叻講野咁成熟
D 細路只係睇卡通同玩玩具

佢會唔會冇屋企返架

眼濕濕

cls
可以因為政見唔理個10歲細路

咁細個思想一定未成熟，未必知後果

當時睇真係覺得烏克蘭痴撚咗線
點知柒婆會令到香港再癲啲

10歲
唔知會唔會激發更多佢呢個年紀既人出黎，好似當年g phone 咁

Be like Simon

五大訴求 缺一不可

望吓人哋10歲再諗翻自己10歲
而我到而家都仲係一個冇膽鬼 夠膽出去發夢面對tg但係唔敢屌屋企人
佢淨係果份為咗自由為咗公義同屋企人對抗已經贏咗好多人
反觀我連屋企人都唔敢對抗仲話自己要對抗呢個政權 好可笑
對唔住

講緊班警畜啊hk01

Respect

呢個小朋友應該係受到共產黨式高壓管治
所以細細個都覺得需要出黎抗爭

細路有心得啦
等你大啲先一齊行啦

想嫁了...

01正仆街用呢d假文宣

佢地就係我地要守護既未來

到時香港國佢會做總統

喊左

有冇人send畀大j
睇起碼畀啲動力佢繼續拍落去

01 小心01

大丁救港

個個都話大丁 元朗排老婆餅係Sunny呀！

未來的𥌓光

10歲就咁識諗

睇到好難過

10歲都識咁諗 啲廢中廢老知唔知醜

15年後做總統

買老婆餅應該係Arhosunny...

嘩
此子非池中物

Sunny呀 唔係大丁呀！

他們還青春 還他們青春

各位手足今日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際更加了解我哋嘅活動
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

點解可以咁勇，出嚟記得要好好保護自己

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

前途

小朋友要學識保護自己

咁細個小朋友係唔應該面對呢啲嘢㗎 心痛

屌你老母十歲咋
睇到下一代都咁努力 我地都唔可以輸

小朋友

佢可能會點醒左一班為左生計而埋沒左良知既成年人

對比 d 藍絲收左錢都唔背下台詞就上電視

真理出自一個十歲細路仔，黑警羞唔羞恥 今年幾多歲？

我寧願佢遲幾年先知，知道社會嘅黑暗面，知道政府拖政背後嘅陰謀之後，其實每日都過得唔開心，尤其是睇到新聞，但屋企人唔明，仲覺得我太激，寧願個細路玩多幾年有開心童年

出於污泥而不污
Btw屌你老母01

垃圾政府

到咗2047年都未有資格做特首

00真心痴線期待11

rock哥睇小朋友可能覺得悶， 大j sunny啦!

我10歲係一舊飯

呢位小朋友2047先40歲壯年 未來應該係你哋嘅

到時仲特首?
總督啦, 希望美國接管香港

推呀

十歲咋佢

要睇住啲小朋呀唔可以比佢地出事

藍絲要做幾多好事先可以生到咁乖咁懂事嘅小朋友

勇武盡失民心 全港唔支持 運動即將玩完!!!

互推!

根本而家D o靚仔睇youtube大
youtuber影響力真係唔可以睇少

我天生有免疫力，對啲on9言論自動有 filter

今日我地企出黎，就係為左我地下一代唔再需要企出黎，我地成年人應該負返起我地既社會責任
呢位小朋友，一夜間成為男人，respect

屌你老味,10歲就已經要走出黎

上一代班廢中/廢老今時今日仲唔企出黎果d真係快撚d死左去

呢段可以貼牆
畀啲廢老藍絲睇下自己活左幾十年跌左啲咩
係果句 包到咁密實 既隔離
貼一貼防暴遮哂眼 冇委任證果啲

有fd之前係01做，話個老闆紅到仆街，定直頭係大陸人，唔記得了

好心痛
自己十歲個陣仲憨憨居居咁
佢就要面對咁殘酷既現實